[儲錢買波蘿包]50蚊上500

阿德萊德聯 -1

各位手足有小錢可Gun

差三個九,加油

齊齊贏錢啦

阿德上啊！！